\section{Bach}

Zum Schluss noch ein kleiner Abschnitt mit ein paar musikalischen Inhalten, damit du dich später auch damit zurechtfinden wirst.

\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics{lilypond/bach/render/original}
	\caption{Bachs Romanesca-Sequenz in der Fuge in g-moll, BWV~861, T.~24ff}
	\label{fig:bwv681-original}
\end{figure}

Wie im Notenbeispiel~\ref{fig:bwv681-original} zu sehen ist kann ich mit Lilypond auch Musiknoten in \LaTeX \addspace einfügen. Das sieht dann am Ende echt professionell aus und lässt sich relativ einfach noch anpassen, wenn man in den Noten einen Fehler gemacht hat.

Es kann ausserdem auch mal vorkommen, dass im Fließtext auch mal Bassstufen oder Generalbassbezifferungen vorkommen. Das würde aussehen wie im Folgenden.

\begin{quote}
	Das Notenbeispiel fängt in Takt 24 an in\emph{g-Moll} und steht dort auf \circled{$\natural1$}, bzw. \circled{1}. Die Generalbassbezifferung der ersten Harmonie wäre: $_{\sharp}^{5}$.
	Andere Symbole die gelegentlich mal vorkommen könnten. $\flat6$, $\sharp4$, $\natural3$, …\footnote{Da steht jetzt natürlich irgendein Quatsch und nichts musikalisch richtiges.}
\end{quote}
